關於李孝利事件，我覺得大家唔可以就咁單以「玻璃心」黎理解中國人。

大家唔可以單以玻璃心黎理解支那人既心理
實情唔只係玻璃心咁簡單。

首先要明白，支那歷代領導人既位置係超越穆罕默德同耶穌，係超越神同宇宙既存在。
支那領導人係神聖偉大而不可接觸，本人名字不可直接提及。
喺每個支那人心中都要神聖偉大般地存在，不能有半分猜想。
總之，支那領導人就係14億支那人既爸爸、紅太陽、神、宇宙萬物之靈。
支那人就係因為佢地既偉大而能夠生存，真情流露出感恩之心係每一個支那人既義務，講多次，要必須要真情，否則你係罪孽般既存在。

你提及佢既姓氏既時候，只能喺集體歌頌讚嘆崇拜既時候提及，唔係話你想讚就讚
提及支那領導人既時候萬不能有半點輕鬆既氣氛，氣氛必須要嚴肅；否則就係褻瀆14億人偉大的神靈，犯彌天眾怒之罪，唔係唔尊重咁簡單。

所以當李孝利輕鬆咁提一提mao既時候，佢已經嚴重侮辱褻瀆支那人既神聖偉大萬物之靈，罪孽比殺父更嚴重。
所以，「辱華」既定義就係咁撚荒謬。

而侮辱褻瀆神靈就等侮辱14億人的心中之神，侮辱全中華大地。

遇到「辱華」發生，每個支那人必須義務自覺反應出憤怒，並自覺為「國家」反擊。為「祖国爸爸」反擊，係身為14億人支那人之一應有的義務，係常識，要自覺。

而且「憤怒」仲未夠，要摻混「悲痛欲哭」既感情：「经历五千年文明血与泪，百年屈辱，祖国爸爸在屈辱中以血肉之軀带领我们站起来，实在太难了。泪目！」

如果你心中冇憤怒既感覺，就係唔愛國，就你有病，價值扭曲，心理唔正常。如果唔服你可以選擇移民，否則應當自殺，總之你應該死。最好應該有集中營處理「唔愛國」既人，支那人會興奮舉腳讚成。

大家覺得係咪好撚癲？係，支那人就係咁撚癲，咁撚恐怖。
依個咁多年上貼吧微博b站豆瓣等網站，混入唔同群體，透徹支那人心理而得出既結論。

重有你會發覺支那最正常反而係五六七十後，90後00後先最恐怖。
喺後生仔眼中，5670後就係「唔愛國屁股歪」、「平時點說服都說服唔到」既廢老。

樓主講出支那問題核心

所以中共冇咁易玩完 人民洗腦太深 同當年德國日耳曼比有過之而無不及

都係 共產黨本身就係最大規模既邪教

其實支那人由清代開始無咩骨氣

口講會好勁

實際一比人打就會祟洋媚外

一句講哂埋即係同金正恩一撚樣囉

愛國本身冇問題，係自然既感情流露。

但支那式愛國既本質就係邪教，完全扭曲晒愛國既意思

最佳處理支那方法係唔係砍掉重練

我又覺得真心膠愛中共既唔係咁多

認同 曾經有同中國人認真傾過政治
有提過8964呢樣野
同佢地講當時係大屠殺 成班學生人民比人清洗
換黎既係佢地一句話 唔聽話咪要死
聽完真係o左嘴

留名

話係抵死
話冇死到就唔會有今日既共產黨

支那人既陣地，大家可以觀摩下

西朝鮮

無計 幾次清洗 文化大革命 64清哂d 正常中國人 一係就走去外國 而家留得低既大部分都係愚民 d 價值觀已經錯撚哂 加埋洗腦 明明毛魔害死咁多人都可以掛係天安門 唔好奢望呢一代可以改變中國人 中國人都係抵撚死

放心啦 到真係比人打時 支那個種格帶埋你路 講this way都得

認同 當佢地受到逼害果陣先識醒
有朋友既親戚係中國
因為得罪左d地方官
結果不斷比地方官各種針對
強制收左佢塊地
受到各種既壓制
然後成家都好憎共產黨

鄰國上一代受過苦 咁就梗係冇咁容易信為佢哋帶嚟苦難嘅支共

認真 識一個好奇心比較重嘅中國人
以前問佢知唔知64發生咩事
佢直頭問我64咩嚟
之後就開始成日翻牆睇外國新聞
佢先知道中國裡面好多嘢都係假象

我諗其實好多人唔知究竟發生咩事就比小粉紅/五毛帶晒風向
簡單D講
中國裡面一般睇到嘅資訊同討論大部分都會連繫落家仇國恨(其實唔少反共甚至反中言論，不過好快比人del同請飲茶，所以一般見得到嘅都係得小粉紅/五毛言論)
尤其中共特登將中國以外嘅國家 尤其日本 美國塑造成假想敵
所以發生任何事都會以"敵人"嚟團結人民
一旦分咗敵我就得番非理性思考

久而久之就打造到佢哋成個民族都認爲全世界都係敵人

bump

講得好，推

我覺得「中國既敵人係全世界」係冇錯
根本就係犯眾憎 係自己攞黎